%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Continuar con el armado, soldado y prueba de las nuevas placas distribuidoras.
		\item Organizar tareas de corto y medio plazo.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Se continuó con el armado y soldado de las placas.
	\item Se bosquejaron objetivos y tareas para las próximas reuniones, y se estipularon los tiempos que tomaría concretarlas.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
	\begin{enumerate}
		\item Armar un miniPI completo: estructura y conexionados (1 día).
		\item Armar otro miniPI completo: comprar componentes faltantes, soldarlos, y probar el hardware conectado enteramente (1 semana).
		\item Crear un repositorio nuevo para cargar el código que generó Juan Manuel Gabis, pero que hay que modificar para respetar CMSIS (1 día).
		\item Trasladar, estructurar y modificar ese código para el proyecto (1 mes): separar código en la estructura que corresponda al CMSIS (HALs, Drivers, Aplicación, etc.); rehacer drivers (infrarrojos, ultrasonidos, etc.); hacer aplicaciones de testeo; documentar con doxygen.
		\item Generar la documentación adecuada para el manual (1 mes). Se puede aprovechar el informe de Juan Manuel Gabis.
		\item Hacer un GANTT con todas las tareas y sus tiempos asociados.
	\end{enumerate}


